仆街太子cafe prince royal係藍店點解無人知仲要有咁多人幫襯

之前落過去一次飲咖啡，中間聽到有個中年戴眼鏡男人同班西裝友講運動期間蝕錢但佢無選擇執，話自己前面間西餐Victoria 同佢太子有幾間都唔知咩咁，又話喱樣個樣，黃藍攻略都有寫個間Victoria係藍，點解無人講其實喱間cafe都係藍，仲有個間lava都係藍扮黃，係度扮晒野，明明同一班老細

屌你老母，報黃藍都唔識報
又無全全名又無地址，又唔撚list 9曬出黎，9知你講邊間。太子咁大

Cafe Prince Royal
Shop F, G/F, Oscar Court, 232-242 Fa Yuen Street, Prince Edward
太子花園街232-242號禮賢大廈地下F舖

LAVA Bar & Restaurant
G/F, 236 Tung Choi Street, Prince Edward
太子通菜街236號地舖

Victoria Restaurant
Shop B3, G/F, Prince Commercial Builiding, 150-152 Prince Edward Road West, Prince Edward
太子太子道西150-152號太子商業大廈地下B3號舖